點解今日老鼠個記招唔多謝paco？

咁樣paco點幫你補飛呀